水軍係咁滲透想spin走大家

真係好撚多廢物開垃圾post想spin走大家,呢筆維穩費真係好大筆

望一次熱門就知大家仲係未散,大家都唔想放棄,但望下吹水台就知道咩事,多滲透到